建制派再推「禁蒙面法」！

建制派再推「禁蒙面法」
——

成立《禁蒙面法推動組》記者會

反修例風波持續，有暴徒自持蒙面，大肆破壞，對本港造成嚴重影響。為推動特區政府盡快訂立《禁蒙面法》，止暴制亂，我們將宣佈成立《禁蒙面法推動組》，一班來自政、商、法律、教育及退休公務員等的推動組成員將分享對《禁蒙面法》的看法及介紹未來工作計劃。

日期：10月3日（星期四）
時間：下午3時
地點：南洋酒店宴會廰
出席：召集人及部份委員將出席記者會

《禁蒙面法推動組》成員
顧問：
譚惠珠、譚耀宗、葉劉淑儀

召集人：
葛珮帆 - 立法會議員

委員：
張國鈞 - 立法會議員
陳曼琪 - 律師, 港區人大代表
洪為民 - 港區人大代表
陳曉峰 - 律師, 港區人大代表
陳祖光 - 前警察員佐級協會主席, 退休警員
麥錦輝 - 紀律部隊義工隊主席, 退休消防人員
胡明峰-國家行政學院香港同學會主席
孫名峯- 退休公務員
王吉顯 - 香港法律專業人員協會會長
楊全盛 - 香港青年聯會主席
冼漢迪 - 互聯網專業協會主席
屈穎妍 - 傳媒人
藍雪寶 - 老師
劉毅 - 律師
葉俊遠 - 律師
黃河 - 律師

見到姓屈已經知邊個

蒙得面都畀人告暴動架啦，仲會理蒙面法？
暴動得仲會勁衝紅燈？

其實禁蒙面法無用

出得來最低消都非法集結或暴動

除非蒙左面坐20年嘅姐 如果唔係 有咩所謂

就好似你俾1000蚊出來 都唔差在俾多$10

多鳩餘

幫香港人整左個制裁LIST
成個LIST比美國

咁快唔比執葉律師玩?

譚惠珠首先自己蒙面先啦

Btw
今日3點 南港酒店

建制派可以連續柒幾多獲??
土地收回比地產霸權屌, 又無晒聲氣
而家整單禁蒙面法
下一單係咪整禁防具法